少用snapchat嘅男仔係好男仔

熱愛睇小說又努力讀書嘅男仔係勁好男仔
對方有美國passport 同佢結婚就會有綠卡
我feel到自己係高一等now..
我有美國老公❤️🇺🇸🇺🇸

小妹agree

咁我咪最好既男仔😳😳

毒撚另計🤣

我California mk yo girl獸😳😳

條條毒撚都話自己樣唔差😅😅

我Highschool alpha balling kid

對唔對得住你個名呀

是咪連登中上樣

又有咩問題😳😳

毒能發少啲夢

又追擊me😢😢

我?

真
Snapchat都叫有千幾分
次次同親女表白都話我係好男仔

下😅

snapchat得千幾分=假ac😂

傻仔先玩sc

可唔可以介紹條仔仔我識😘

sc溝仔神器

下點解

小妹很lonely.......

一日用一次 極少斷火

sc幾千分不如去挽抖音啦😂👍🏻